Octopus on Phone 好定壞

如果他朝被捕
以前佢會拎你張卡睇number

依家就一定要開你手機?
咁佢成本高咗
仲要未必咩機都開到

發夢用八達通

唔好意思,借個位黎宣傳下順便推Post
我特登搞左個Brainstorm平台，比大家將自己嘅idea放上去，集思廣益。
（任何有助光復香港嘅idea都可以）
例如,我想成立追擊東方廣告商小隊/黃店派單張etc.. 由討論至到成立都希望透過呢個平台誕生,眾志城城回復返上年不同隊伍百花齊放

抗爭Brainstormer討論:
Idea投稿:

唔係發夢呢啲都係私隱
你想佢知埋你平時去邊咩
就算唔係發夢

開用白鴿

up a